法國好多人不斷留言某會員個id

懷疑有人想阻礙討論(並非指該會員)

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

長推pls

(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！